如果之後示威者懷疑被香港政府用化武攻擊，國際社會會點？

黎一場維維2.0？

班鬼佬都係睇利用價值有幾多
敍利亞個個月比人屠村
D鬼佬都係是但出句強烈譴責就算
乜都唔幫